如果有警察朋友失蹤 貼佢資料搵人犯唔犯法

如題
好擔心佢比暴徒打死